中秋節港島東好去處

各位好，繼8.23 香港之路後，我們將會在 9.13 、藉著中秋節凝聚香港人，再次將宣揚香港人打不死的精神。 讓國際看得到、聽得到我們團結一致對五大訴求的決心。
另外 9.15 為聯合國國際民主日，因此是次活動名為9.13聯合國國際民主日前哨 - BE WATER 中秋賞燈晚會。
宣揚民主、自由、和平

日期:9.13
活動集合時間:2100
活動時間:2130 - 2235
地點:鰂魚涌至西灣河海旁

各位可自行攜帶燈籠，食品飲品，應節外亦為香港發聲，亦可帶寫上標語口號及添加節日氣氛嘅物品

公海

大家多多支持下

推

推推推